% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\documentclass{pclass}
\usepackage[utf8]{inputenc} % para linux y mac 
%\usepackage[latin1]{inputenc} % para windows
  

%DIFERENTES TIPOS DE LETRA
%\usepackage{palatino}
\usepackage{times}
\setlength{\headheight}{14.20308pt}


\begin{document}
\tipo{Grado}   % Grado o M\'aster
\titulopro{Segmentación de imágenes aéreas mediante deep learning}
\tutor{Juan Antonio \'Alvarez}
\departamento{Lenguajes y Sistemas Inform\'aticos}
%\autores{Nombre 1}{Nombre 2}  % Dos autores
\autores{Alejandro M. García Andrade}{{\ }}
\dia{2 de junio de 2021 (v.1.0)}
\titulacion{Grado en Ingeniería de computadores}

\hacerportada

\input{tocdef}
\frontmatter

    \input{resumen}
    \input{abstract}
    \input{agradecimientos}

	\tableofcontents % Índice de contenidos
 	\listoftables % Índice de cuadros
 	\listoffigures % Índice de figuras

 \mainmatter  

     \input{Capitulos/capitulo1}
     \input{Capitulos/capitulo2}
     \input{Capitulos/capitulo3}
     \input{Capitulos/capitulo4}
     \input{Capitulos/capitulo5}
     \input{Capitulos/capitulo6}
     \input{Capitulos/capitulo7}

\backmatter

% \input{Capitulos/apendices}
% \bibliographystyle{sousa5}

\bibliographystyle{apacite}

\bibliography{pfcbib}

\end{document}